岩岩dse完唔讀書可以做乜？

如題

廢青

返工去旅行

有朋友拎咗一萬幾銀去working holiday,今年返後仲多咗3萬蚊

一年先多3萬 你覺得好多咩

錢就唔多 但有得體驗 返黎仲多左錢 我覺得好好喎

據我所知WH至少要有三萬

有錢咪讀埋佢

唔讀書就去開IG SHOP然後上黎宣傳咪得囉

放過樓主啦

依家ig shop執咗啦
可以做乜鳩呀樓主

Hello